理大逃生路線

我唔贊成同一時間向幾個出口散
一定要同時間向同一個出口散開，
出面家長車，留係度唔係辦法

集思廣益

推

有 mon post

和理非想救理大?
不妨睇一睇

點解呢個方向

連登無人想知。